平時連登仔日日笑啲勇武派leader，而家先後悔

日日笑關sir 佔中3子 熱狗

而家佢哋唔出嚟幫你哋，班鍵盤戰士只會嚮post到叫人衝衝衝，但現實又冇人郁，之後先悔恨當初

早幾日仲有人話唔需要領袖,而家終於明白帶頭人既重要性啦

連登仔日日話懲罰人懲罰人，最後比人懲罰返

6-7pm夏慤道有幾個素人衝，俾民陣阻止
屌你老母民陣，射100萬落海

到今日至有人懷念激進派亂衝整散警察防線
中箭連散會攪圍立法會都比黃屍咬死

仲差過雨傘

100 萬人 行完返歸 笑死

根本最主要就係群眾唔願變 唔敢變,其他所有野都只係遮羞布

當日的佔領就係有人唔怕坐衝開馬路先
飯民班賤種零功勞

現在飯民教班黃絲豬全民篤灰阻撓,已經無得攪

連登成日笑又屌個個係黃之峰啦

冇左黃之峰，左膠最敢衝個個都冇埋，大家可以跟民陣散水啦

笑佢地果啲好仆街
真心無笑過

可能真係怪錯咗黃洋達同熱血公民

洗鬼要一百萬廢人
有幾百人同你衝成功炒起就ok

仲有咩本土派可以動員幾百死士
香港人成日以為隊死激進派護住樓價
現在抵撚死

熱狗？
你冇野呀

利申反熱狗同鳩達
但928我一到步第一個見到lead緊嘅係鳩達